作為海外學生 我衷心希望同香港人講聲 多謝

身處海外嘅自己 面對住大考 無嘢可以做到
當初以為香港已經變成只講利益嘅地方
今日，或者呢幾日
見到眾議員(特別係鄺sir)、眾市民、First aid、物資、記者同埋前線義士
實在係令到身處海外嘅我地非常感動
我地一樣會同大家並肩作戰
繼續影響同感化身邊嘅人！
加油！謹記我地嘅目標！唔好比短暫勝利沖昏頭腦！
徹回！反送中！
多謝香港人！保護屬於我地嘅香港！

圖片Credit to 痴肥豬肉佬

亦希望梁先生可以Rest in peace
辛苦了...其他人都一定要撐住！
有需要一定要搵人傾訴、求助！

點睇去佔禮賓府？

人在異地，好恨自己唔係現場未見過香港咁團結，香港人加油!!

繼續努力去感化身邊嘅人
希望多啲人一齊同一陣線！
加油！